{
    "Select language": "选择语言",

    "Nylo v7 is here!": "Nylo v7 来了！",
    "See what's new": "查看新功能",

    "Docs": "文档",
    "Framework": "框架",
    "Resources": "资源",
    "Packages": "包",
    "Menu": "菜单",
    "Get Started": "开始使用",
    "Star on GitHub": "在 GitHub 上加星",

    "Nylo Framework": "Nylo 框架",
    "Nylo v7 Framework": "Nylo v7 框架",
    "The boilerplate to kickstart your Flutter app with Nylo.": "使用 Nylo 快速启动您的 Flutter 应用的样板项目。",
    "Get started: Nylo installer": "开始使用：Nylo 安装器",

    "Developers": "开发者",
    "Documentation": "文档",
    "Comprehensive guides to help you get started with Nylo.": "帮助您开始使用 Nylo 的全面指南。",
    "Release Notes": "发布说明",
    "Stay updated with the latest Nylo releases and updates.": "了解 Nylo 的最新版本和更新。",

    "YouTube": "YouTube",
    "Video tutorials and guides for Nylo framework.": "Nylo 框架的视频教程和指南。",
    "Forum": "论坛",
    "Join the community discussions and get help.": "加入社区讨论并获取帮助。",
    "Become a sponsor": "成为赞助商",
    "Support Nylo development by becoming a sponsor.": "通过成为赞助商支持 Nylo 的开发。",
    "Become a Sponsor": "成为赞助商",

    "Live now": "现已上线",

    "The Flutter": "Flutter",
    "Micro-framework": "微框架",
    "For Modern Apps": "用于现代应用",
    "A solid foundation for building Flutter apps. Routing, state management, networking, and more — all in one elegant package.": "构建 Flutter 应用的坚实基础。路由、状态管理、网络请求等——全部集成在一个优雅的包中。",

    "Explore": "探索",

    "Features": "功能特性",
    "Everything you need to build": "构建所需的一切",
    "Nylo provides all the tools you need to create production-ready Flutter applications with confidence.": "Nylo 提供您创建生产级 Flutter 应用所需的所有工具。",

    "Routing": "路由",
    "Simple, declarative routing with route guards, parameters, and deep linking support.": "简单的声明式路由，支持路由守卫、参数和深度链接。",

    "State Management": "状态管理",
    "Built-in reactive state management with controllers and easy state persistence.": "内置响应式状态管理，配有控制器和简单的状态持久化。",

    "Networking": "网络请求",
    "Elegant API service classes with automatic model serialization and interceptors.": "优雅的 API 服务类，支持自动模型序列化和拦截器。",

    "Forms": "表单",
    "Powerful form handling with validation, casting, and automatic data binding.": "强大的表单处理，支持验证、类型转换和自动数据绑定。",

    "Authentication": "身份验证",
    "Secure authentication with route guards, token storage, and session management.": "安全的身份验证，配有路由守卫、令牌存储和会话管理。",

    "Metro CLI": "Metro CLI",
    "Generate pages, models, controllers, and more with powerful CLI commands.": "使用强大的 CLI 命令生成页面、模型、控制器等。",

    "Explore all features": "探索所有功能",

    "Create anything from the terminal": "从终端创建任何内容",
    "Metro is Nylo's CLI tool that helps you scaffold pages, models, controllers, widgets, and more with a single command.": "Metro 是 Nylo 的 CLI 工具，帮助您通过单个命令快速搭建页面、模型、控制器、组件等。",
    "Learn more about Metro": "了解更多关于 Metro",

    "Effortless API integration": "轻松的 API 集成",
    "Write clean, maintainable API services with automatic JSON parsing, error handling, and request interceptors.": "编写简洁、可维护的 API 服务，支持自动 JSON 解析、错误处理和请求拦截器。",
    "Learn more about Networking": "了解更多关于网络请求",

    "Powerful tools for creating": "强大的创建工具",
    "Everything you need to build your next Flutter app": "构建您下一个 Flutter 应用所需的一切",

    "Auth": "认证",
    "State": "状态",
    "Events": "事件",
    "Scheduler": "调度器",

    "Loved by the community": "深受社区喜爱",
    "What developers are saying about": "开发者对此的评价",
    "Join the discussion": "加入讨论",

    "is a micro-framework for Flutter designed to help simplify developing apps.": "是一个为 Flutter 设计的微框架，旨在帮助简化应用开发。",

    "Installation": "安装",
    "Requirements": "要求",
    "Router": "路由器",
    "Themes & Styling": "主题与样式",

    "Flutter Packages": "Flutter 包",
    "Contributions": "贡献",
    "Privacy Policy": "隐私政策",
    "Terms & Conditions": "条款与条件",

    "Community": "社区",
    "Discussions": "讨论",
    "Twitter": "Twitter",

    "All Rights Reserved": "保留所有权利",

    "Privacy policy": "隐私政策",
    "Terms and conditions": "条款与条件",
    "Updated:": "更新时间：",
    "operates the": "运营",
    "website, which provides the SERVICE.": "网站，提供本服务。",

    "Run:": "运行：",
    "in your terminal.": "在您的终端中。",
    "Next: Run": "下一步：运行",

    "Step 1": "步骤 1",
    "Step 2": "步骤 2",
    "Step 3": "步骤 3",
    "Create a Form": "创建表单",
    "Modify your form": "修改您的表单",
    "Use your form in a widget": "在小部件中使用表单",
    "Manage, validate and submit data all in one place with Nylo Forms.": "使用 Nylo Forms 在一个地方管理、验证和提交数据。",
    "Validation": "验证",
    "Casts": "类型转换",
    "Styling": "样式",
    "Dummy Data": "测试数据",

    "Create a state managed widget": "创建状态管理小部件",
    "Now, you can update this widget from anywhere in your application": "现在，您可以从应用程序的任何位置更新此小部件",
    "Use the updateState method like in the below code snippet": "像下面的代码片段一样使用 updateState 方法",
    "You can pass any object to the widget": "您可以将任何对象传递给小部件",
    "Powerful state management for widgets in your Flutter application.": "为您的 Flutter 应用程序中的小部件提供强大的状态管理。",
    "Lifecycle": "生命周期",
    "State Actions": "状态操作",

    "Create your event": "创建您的事件",
    "Dispatch the event": "分发事件",
    "Dispatch events and listen for them in your application.": "在您的应用程序中分发事件并监听它们。",
    "Dispatching Events": "分发事件",
    "Listening to Events": "监听事件",

    "Schedule a task to run once": "安排任务运行一次",
    "Schedule a task to run once after a specific date": "在特定日期后安排任务运行一次",
    "Schedule a task to run once daily": "安排任务每天运行一次",
    "Schedule tasks to run once or daily in your Flutter application.": "在您的 Flutter 应用程序中安排任务运行一次或每天运行。",
    "Schedule Once After Date": "在日期后安排一次",
    "Scheduling Once Daily": "每日一次安排",

    "Learn more": "了解更多",

    "Build complex routes, interfaces and UI pages for your Flutter application.": "为您的 Flutter 应用构建复杂的路由、界面和 UI 页面。",
    "Adding Routes": "添加路由",
    "Navigating to pages": "页面导航",
    "Route Guards": "路由守卫",
    "Deep linking": "深度链接",

    "Authenticate a user": "认证用户",
    "Now, when your user opens the app they will be authenticated.": "现在，当您的用户打开应用时，他们将被认证。",
    "If you've set an authenticatedRoute in your router, then it will present this page when the user opens the app again.": "如果您在路由器中设置了 authenticatedRoute，那么当用户再次打开应用时，将显示此页面。",
    "Logout the user": "用户登出",
    "Authenticate users in your Flutter application.": "在您的 Flutter 应用中认证用户。",
    "Authentication Page": "认证页面",
    "Adding an auth user": "添加认证用户",
    "Retrieve an auth user": "获取认证用户",
    "Logout": "登出",

    "Create an API Service": "创建 API 服务",
    "Call the API from your page": "从页面调用 API",
    "Elegant API services with automatic JSON parsing, caching, and interceptors.": "优雅的 API 服务，支持自动 JSON 解析、缓存和拦截器。",
    "GET Requests": "GET 请求",
    "Interceptors": "拦截器",
    "Morphing JSON": "JSON 转换",
    "Caching": "缓存",

    "Save data securely": "安全保存数据",
    "Read with type casting": "带类型转换读取",
    "Secure local storage with type casting, TTL expiry, and collections.": "安全的本地存储，支持类型转换、TTL 过期和集合。",
    "Save Data": "保存数据",
    "Read Data": "读取数据",
    "Collections": "集合",
    "Backpack": "背包",

    "Add your language files": "添加您的语言文件",
    "Translate text in your widgets": "在小部件中翻译文本",
    "Multi-language support with JSON files, arguments, and RTL.": "通过 JSON 文件、参数和 RTL 支持多语言。",
    "Translations": "翻译",
    "Arguments": "参数",
    "Locale Switching": "语言切换",
    "RTL Support": "RTL 支持",

    "Create a Navigation Hub": "创建导航中心",
    "Switch layouts easily": "轻松切换布局",
    "Build bottom nav, top nav, or journey flows with state maintenance.": "构建底部导航、顶部导航或旅程流程，支持状态维护。",
    "Bottom Nav": "底部导航",
    "Top Nav": "顶部导航",
    "Journey Flow": "旅程流程",
    "Badges": "徽章"
}
